毒撚平安夜連食個吉野家都冇位

好撚多人打邊爐

連太興都無位

情侶平安夜就食好野啦
食乜鳩快餐茶記

食m都好多人

酒樓唔駛等位

點解你要做情侶生意